宣布902,903三罷正式收皮

你班撚屌成晚咁長 都就快902仲未有個置頂熱門post 討論三罷 撚有兄弟做野咩？？
仲唔快啲推post

推

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

推 #我會罷工

餘下工程請自行組隊開GP工作
902 7:00am前完工

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am

10

9

8

7

6

推呀無人知呀

推!!

推

我會有限度工作

罷工有啲難sorry

返工唔做嘢

:

不推三罷post 聽聽日收皮

邊個聽日後日返工邊個就係豬

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

.

中共不守《中英聯合聲明》

推啊

推！

好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

話畀全世界知 香港已經處於戒嚴狀態

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

902大三罷正式開打

902 903 三罷！

請求幫推

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌你老母搵一個塞住一個站已經夠啦

仲有塞屯門公路

up

呢個難啲

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

按章工作
反正我又唔係做提供緊急服務既行業

上次大西北都收皮 今次都會相信香港人

鐵路都夠
平時淨係得上班族聽日有埋咁多學生要跨區返學講真你一兩個站擺一兩條友
港鐵得一條路 個連鎖效應好大
呢架車唔走後面嚟唔到
本人唔呼籲任何人作出堵塞交通嘅行為

92、93，罷工罷市罷課

推撚爆佢呀聽日後日罷工

收到

切勿模仿

真係大茶飯啊 ching

支持三擺

罷

罷呀!!

搞串個party

推三罷post上頂

行動po!

推呀

推推推

推爆佢

專登入嚟屌鳩你個晦氣撚

推呀屌

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

On9?

多謝

希望手足睇下，我好擔心

［急］不合作運動最壞打算

推三罷